《鐵馬尋橋》兄弟班包圍唐詩詠 未行禮已玩到癲

鄭嘉穎、陳凱琳今日結婚，一對準新人暫時仲未現身，不過一班圈中好友就紛紛喺社交網分享照片或視頻，黃智賢剛喺instagram分享咗短片，留言：「七星伴月，恭喜一對新人。」

點解係「七星伴月」?因為有七個男人圍住唐詩詠囉！呢七條仔包括有黃智賢、唐文龍、黎耀祥、黃嘉樂、曹永廉、林子善同馬國明，着住花裙嘅詩詠企係一堆男人中間。大家心情都好興奮，仲一齊對住詩詠做咗個伸出魔爪嘅動作，曹永廉仲講笑話：「好似想鍊死佢咁。」詩詠俾呢班《鐵馬尋橋》好兄弟，搞到大笑，兼笑到失晒儀態。而陳嘉寶(Anjaylia)同賴慰玲亦都扮到靚靚出席婚禮。

七個男人圍住唐詩詠(黃智賢IG影片截圖)

着住花裙嘅詩詠企係一堆男人中間(黃智賢IG影片截圖)

一齊對住詩詠做咗個伸出魔爪嘅動作(黃智賢IG影片截圖)

詩詠俾呢班《鐵馬尋橋》好兄弟搞到笑到失晒儀態(黃智賢IG影片截圖)

賴慰玲亦都扮到靚靚出席婚禮( 賴慰玲IG圖片)

source :
+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
唐詩詠濕曬

兄弟逐個上

咁多阿哥都無個埋到單，慘

黃智賢IG影片截圖

俾吹波波玩左咁多年
玩得又粗
咩都開發哂啦

經都就嚟停
大陸人咁注重生仔都唔會要佢

唐衣風暴

唐文龍個樣好似好唔願意咁

娶詩詠三大好處：
1. 絕世好女友
2. 民選視后 有名氣多人識
3. 結婚big Big Channel 幫你開live 直播 全城哄動

梗係啦人地gay 㗎嘛
唐文龍慘慘豬

口 左右手 波 前中後

點中法？
Btw 邊到有波？

呢隻死老野 睇見想嘔